如何維持新鮮感(1)?

拍拖拍左耐會覺得悶同討厭
對於日見夜見既情侶可以點樣解決呢個問題

製造多d驚喜
返屋企住/唔理佢/分手etc ...

可以試下唔同嘅體位，速度

定時比啲小驚喜對方
我諗最主要係令對方係呢一段關係都係開心嘅

唔拍咪得囉
pin我呢個回覆

幽默感，
最低俗就係「我同你講個笑話 想唔想聽⋯」果種垃圾

小別勝新婚+自己多啲活動。一星期見一次，唔見期間唔可以懶同hea了事，自己玩多啲唔同活動、見多啲唔同人，獲得好多新刺激，咁每次見面都儲夠晒話題分享啦，人又有passion啲。

有咩用
連見既時間都要都乞返黎
背後用幾多心思整驚喜都冇用

拍幾年 咩體位都 ..

都會既 有時會整下cake比佢

Pin左
咁灰

我成日講既

不能同意更多啊Ching
得閒約多d朋友 識下新朋友 個人都會開心d

搵返相同既興趣會好d

Push

調轉佢做1
你做0囉

識玩

你睇下阿爸阿媽，出面街的老夫老妻，又係咪用新鮮感去維繫感情的？

要唔可以懶 仲要兩方面都有比心機維持

你講的都啱。但耐左真係唔係靠新鮮感。
曖昧/初初拍拖一定係最 sweet 的，因為你慢慢了解一個人的過程中好有新鮮感/樂趣。但了解晒之後，就冇新鮮感了。

有 d人的心態就停留在這個階段，為新鮮感而拍。對著依 d人，除非你是人格分裂到可以無止境提供新鮮感，否則總會有一日會了解透你而另找了解的目標。

人地講的將感情昇華到去另一個階段，就係要同呢個人從相處中找樂趣，畢竟過下輩子閒閒地要過三四十年，但這要雙方都有共識要合力經營先可能有呢個結果 (當然價值觀相近/夾會易d). 所以你要知佢滿足於咩而你又要 perform 到，咁先可以 keep 得耐。

去旅行and 小別勝新婚

價值觀呢方面我真係好認同
因為要長時間見地去一齊相處 有共同既話題都好重要

旅行就最多一年1-2次
新婚就唔好超過7年先結？

我覺得係唔好太習慣哂對方既好
有時係耐咗 不知不覺以為咩都理所當然

咩街都唔想出⋯懶 有冇人明

耐左就好易發生

I know that feel bro

其實點解一定要新鮮感
安安穩穩已經好開心

點解會覺得冇新鮮感唔得

因為會悶，如果突然有個人俾到新鮮感你，就會好容易鐘意左第二個

所以我就係講緊呢個問題，
一齊得耐一定會冇新鮮感，呢個幾乎係情侶嘅定律嚟，
但你想要嘅係新鮮感定安穩，
你因為新鮮感會好易鐘意第二個，同第二個拍得拖又冇新鮮感又鐘意第三個，係一個死循環嚟。
相愛好難，相處都好難，
如果眼前果個了解你一切，相處間又開心嘅，
何必因為新鮮感鐘意第二個。

其實唔好一直諗要新鮮感，
喺同眼前呢個人相處嘅時候好好享受，
唔好忘記要關愛對方，平平淡淡已經好夠。

我見證過太多身邊朋友因為新鮮感放棄拍咗3-7年嘅另一伴，
最後佢哋都會後悔搵唔返一個好似當初咁夾嘅人。

通常1-2年就會悶 變左好似屋企人咁
所以你講得岩 平淡都係一種幸福

想長久真係要學識享受平淡

同埋一齊製造多d回憶

諗返起通識講過

變屋企人都係一種昇華嚟嘅其實，
平淡入面都可以做下情侶野，
一齊行下街，有展覽一齊去睇，一齊打機，一齊睇劇，其實對方肯陪你一齊做已經好足夠，
但諷刺嘅係，你希望平淡時對方有時想要新鮮感，
如果你遇到個都係希望平淡嘅伴侶，要好好珍惜。

係，真係要學，
因為新鮮感好易令人影響到，
一齊耐咗，對方對你嘅好都好易變必然。

我都有研究過呢個
我發現好多人都追求激情嘅愛

真 同埋要好夠定力

呢個真係要學，我發現我都好易拍兩三年拖後就鐘意左第二個，但人開始大就唔想再係咁，點樣先可以學習到

真係比心機搵多d興趣一齊進行
但有時成長 就係要學識平平淡淡咁過日子

笑左

通識教過咁堅

當你好努力諗唔同既野搵唔同既野做 同對方分享
對方雖然願意一齊體驗 但從來都唔主動
好似永遠得一方諗 另一方跟
就算有時間都唔主動約下 都係等對方約
其實激情會退會攰架

我就真係唔信全香港咁多pair人
Pair pair都要新鮮感

其實呢個偽命題嚟
一個人成熟根本由拍果刻就知有一日一定會由愛變成感情
我反而覺得如何尋找一個成熟的伴侶可能仲易講d

教完都無機會實習同應用

你控制唔到你嘅感覺，
但可以控制你嘅行動。

盡量避免同果個人接觸，
如果係同事/同學，對佢只限公事上交流，
唔好同佢傾偈/講笑，
明知呢個係坑，就要諗方法避免去踩。

呢樣嘢都係你對伴侶嘅愛，雖然你伴侶睇唔到，
但呢個愛係因為你肯為伴侶努力隔絕一切。

同埋，你鐘意第二個時，
佢呈現喺你眼中可能所有嘢都係好，因為你唔了解佢唔好俾一時嘅假象蒙蔽。